南亞人有冇諗過幫親共人士做野既後果?

南亞人士請諗清楚幫支共做野既下場
睇下你地新疆既同胞
幫一個極端民族主義既政權做野
只要你地唔係黃皮膚
佢地永遠唔會當你地一份子
但你地幫我地今次嬴左
你地就係香港既一份子

你嘅message我明
但將南亞人同新疆人混為一談就

冇諗過啦

佢地目的係想有3餐，邊會諗呢啲野

連黑警都忌三分既南亞幫